幾時成立民間自衛隊討伐恐怖份子?

有人做教官我第一個辭職加入

推

好似已經成立左18區自衛隊

必需為之正名
義務性服務市民
取代黑警

Android 版Airdrop：Files by Google